今晚升二百is okay

Remember I have told you

新一年無謂搞到廢淡唔開心